老豆有錯咩？

原本琴晚一家人食飯
但呀哥同老豆有活動出左去
但突然老豆同呀哥就話唔返黎食
個晚老豆飲到醉醉地返屋企
原本都好地地

但今日老母係FB見到一張相
就性情大變
佢見到佢仇人同我老豆同丫哥食飯相
老母成日以為個嗰人溝緊我老豆
但我又真係唔信 我老豆唔忍都忍左廿幾三十年
依家老母喊到
我想撐老豆
但偷聽到老母講:係咪要好似皇后咁死先得？
點算。

咩叫皇后咁死

跳樓

0分

珍珠都冇咁真。老母仲 緊